你哋幾歲開始俾親戚介紹對象

我先 18歲

19歲 幾夾 不過比老母拒絕咗
利申 19歲A0

從來都沒有

老母拒絕就笠水 渣ga

我覺得咁後生就想介紹先慘 唔俾我未來大把機會咩

介紹親都係蝗
全部拒絕哂

屌 知佢係蝗我已經唔想見

老母直接同個親戚拒絕

自己製造返機會囉

20歲就比人捉左去相睇
佢啊媽見我青靚白淨又心地好
而且叫讀到大學專科
講講下就想我同佢個二女有進一步
見完個女仔 覺得個女仔有心上人
就推左佢媽媽好意